[求救]itunes連到iphone但冇iphone個icon

iphone駁電腦itunes會自動開啟
又會問咩是否信任果d
即係連到iphone但就出唔到iphone個icon
我可以點做

iphone係xs想restore舊機備份

用部舊機一插就detect到

已經信任此電腦又禁咩資料咩繼續都冇

換過唔同usb位都唔得
但每次插入都要我揀信任此電腦

itunes好撚麻煩

想del左itunes再重裝
依家停左响正在收集所需信息

之前話itunes好好用既唔該出句聲

delete itunes 重裝

有冇授權這部電腦

del唔到呀

有呀

咁幫你唔到 我頭先重裝完就load到

黐閪線架apple我dllm

itunes好L7麻煩呀

更新左itunes 未

12.8.0.150x64是咪最新

重裝window呀

仆街microsoft一定要人update windows先可以去windows storedown itunes

update緊
我就係唔想update windows

update windows慢撚個閪

明明部x都可以正常連到xs就唔得

成粒鐘喇仆街

Time to change Mac 💻 🖥

gay cook我dllm

都要攞得返個備份先得架

前排先出左12.9

thx

嘩屌煩撚個閪

得撚左喇~

update完ok?